點解呢排咁多p牌出膠post？

連仔仲唔做嘢？